勸大家唔好再去爭鮮買刺身同壽司食，三文魚刺身價格不變但份量完全縮水

由於畀人捉到我表達有錯，唯有再開post，爭鮮真係又貴又呃錢